[
    {
        "randomId": 21
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Amata bagikama",
            "answer": "Inshyushyu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Amata y'abashumba",
            "answer": "Imyezo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Imbere mu nzu",
            "answer": "Mu mbere"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Irembo ryo mu gikari",
            "answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Uno mukobwa arahiye",
            "answer": "Uno mukobwa ni mwiza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Umukeno mwinshi",
            "answer": "Imikeno (umwikubo w'umukeno urenze umwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Amajwi menshi",
            "answer": "Urwunge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Ay'inka yapfushije",
            "answer": "Ubusuri"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Amata y'inka ihaka",
            "answer": "Amasitu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Kumena amata ubishatse",
            "answer": "Kuyabyarira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Imbere h'umuheto",
            "answer": "Ku ruhembe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Ibiti 2 banyuramo hagati bajya ku irembo",
            "answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Ishyo ryinshi",
            "answer": "Amashyo (umwikubo w'ishyo rirenze rimwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Umwana wa musaza w'umuntu",
            "answer": "Umwisengeneza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Ndavuze ati",
            "answer": "Ndavuze nti"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Umwana wa mushiki w'umuntu",
            "answer": "Umwishywa"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Mushiki wa data",
            "answer": "Masenge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Kumena igisabo",
            "answer": "Kukibyarira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Aho batereka amata",
            "answer": "Uruhimbi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Gutangira gusya",
            "answer": "Kwanzika"
        }
    }
]